[義氣撚]見到兄弟條女IG得同其他仔嘅合照

點安慰佢好？

利申: 我的朋友不是我

感覺我應該識嗰條女
定係呢個世界太多呢種人？

無事既

籌旗俾嗰位兄弟㩒鐘仔

帽事既

有無介紹

係太多

真係帽事囉

見過有條女ig張張相都係同唔同仔嘅合照...差啲分唔到邊個係佢條仔

條女無擺過我個friend

我識嗰條女都係咁
個個兵仔都上過IG咁滯，唯獨條仔冇
有次見到個男仔真人，根本唔知係佢條仔，差啲以為佢換左畫

分得啦,條女真係咁缺朋友咩

次次見到都笑一次

屌你老母留名

？

我的朋友就是我

我之前貪玩下載咗交友app見到friend個女朋友都有玩